有冇人好憎松井珠理奈 （3）

救世珠而家一定嬲撚到仆街，本身坐定粒六睇你班長老唔選。今年又冇左第1，紅白又得11位。

咁以後點樣救ske呀？人地專登解除akb兼任架，要一本ske

而家指原 麻友已遞表
同佢追得越黎越貼近既櫻花都遞埋

金髮真係好靚

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

上個post有人總結左佢2017年既柒事
生日倒數，娘娘con提高娘娘條裙事件，311同女王去聯誼，48single W cetre，染金毛，成人式言論，班飯搞搞陣事件，2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：300yen以下
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣[/quote]

開到3
ps 路人

開到3！？

推上報